我地要一齊勇敢面對白色恐怖 除左支持勇武 仲有支持運動的在職人士！！

邊間航空公司炒人
果間的職員就罷工
睇下究竟邊個驚的
只要香港人團結一致
白色恐怖對我地冇用

過去的香港人點解會失敗又冇用 比人話港豬？
就是個個都怕事又膽細...
踩你踩到上心口都可以當無事...

但今時今日 香港人已經團結一致
核爆都唔割 唔係口號
但面對白色恐怖的人/行業/業界 我都都要表示支持
好似添福小食咁

除左「核爆都唔割 」
我地仲有「IF WE BURN, YOU BURN WITH US. 」

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

推